單車撚買裝

呢排大家入山多，路線難度慢慢升到上黑鑽級。應該買番合難度既新裝
推薦下買裝既網
Fullface頭盔，但帶唔到罩會食塵

BMX盔，可以帶埋眼罩口罩

甲,護肘護膝

過75英磅可以免運費到香港
件貨右上角有Sale字樣夠75英磅仲可以減多10英磅(請用英磅結算)

急用既可以香港買